{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038704",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 복숭아쉼터펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。 追加人数がいる場合は、現場で追加料金を支払う必要があり、追加人数はペットや付帯施設などが含まれます。 最大人数を超えるため入室をお断りする場合は払い戻しできませんので、予約の際に注意してください。 ペットと一緒に泊まれるお店でない場合は、ペットは入室できません。 付帯施設がある場合、利用料金が追加で発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約は一部の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、これはペンションのポリシーに基づいて適用されます。 ペンションはバーベキュー施設、IPTV/WiFi、キッチンの客室、禁煙区域、食事可能、駐車可能、ファミリー渓谷の近くに位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数にはペットや付帯施設も含まれますか？",
            "answer": "はい、追加人数にはペットや付帯施設なども含まれます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室をお断りされることがありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えるため入室をお断りする場合があります。その際は払い戻しはできませんので、予約の際に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まれるお店でない場合は、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設利用料金は追加で発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設利用料金が追加で発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時の情報と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複してしまった場合、どちらの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約は一部の時間差によって誤差が生じることがありますが、重複予約が発生した場合は先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "基準人数や追加料金はペンションの運営ポリシーに基づいて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションにはバーベキュー施設、IPTV/WiFi、キッチンの客室、禁煙区域、食事可能、駐車可能などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションはファミリー渓谷の近くに位置していますか？",
            "answer": "はい、ペンションはファミリー渓谷の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 540
    }
}